如果email 同miss pun 比人捉左去新屋嶺會點算

兩個都咁靚咁好身材 email 仲要咁好屌 一定渣都無

屌你老母咩

啜爆佢粒的

孖生?

同Email 玩20p

海面見

靚?食開屎

前線黑警我屌你老母

唔會啦 一定沉到低

pull

Yes 清sir!

屌你老母

我屌撚爆警察老母

你係速龍小隊 快樂小巡警

放過email

靚女黃絲你都反 你似係五毛

miss pun個樣咁老土,點屌得落

有email就首先唔憂食

Email送去上水屠房

你都係五毛啦 大陸仔

高汁

忍夠你啦

好波

啊蛇ot咁辛苦 佢地緊火起上黎馬蹄露都屌

強姦misspun放過e

圖都無幅

全部警犬比佢吸乾晒

笑你老母

佩兄好波！

你又知email 好屌

佩哥

羅狗

#1-4仲快過bot

難得高質

食一個月都未完

村姑

講還講

自己比錢

其實兩個都好撚柒
一個就典型豬閪樣 明顯係瘦咗都唔靚得去邊嘅
一個就個樣生到勁老土 好似6，70年代啲鄉下妹咁
仲老土過依家大陸啲鄉下妹

下 email 5官靚過好多港姐啦 瘦返幾磅好撚屈

Miss pun 勁有中國風女人味

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

啱 大家都係中國人 梗係j返中國風嘅女人㗎啦

email 即時釋放啦, 飯盒錢唔平嫁

miss pun好撚正wor

樣靚
波大
腳正
又白滑

簡直係email同renee 既混合體

Email對波真心正

個鼻生到豬膽鼻咁撚樣都叫五官靚 靚過啲港姐 你吹撚大啲啦定係你打得丁多 打到眼都殘埋
佢ig嗰啲相全部都搵晒角度 執好晒先擺上去 你搵港姐去比？今年選嗰個蔡嘉欣係ig網紅tim啦 上到鏡咪又係普通咗好多 電視啲鏡頭會拉闊咗塊面 拉闊埋你成個身 高清鏡頭下 五官 皮膚啲缺點全部都一覽無遺
所以你眼中好普通嗰啲女藝人 基本上都係靚過普通女仔 上鏡都靚嗰班 基本上可以屌打香港9成9既女仔
就算唔講樣 啲港姐身型點都好過佢啦 搵隻咁嘅肥閪比笑撚大人個口
至於個miss pun你覺得有女人味咪得囉 審美唔同 我覺得呢啲樣係老土

黑警高膽固醇死晒

好心你地咪撚跟popo吹風玩抹黑啦
咁撚易比人控制帶風向

你人感覺係屌唔到個種毒撚feel

洗撚你教我做人咩 你收收皮啦

Email 屌打

259

n賓上過email

仲要打咁大段野去否定一個其實佢從來冇見過面淨係睇過相既女仔

好撚毒

佢5毛點會比佢屌

n賓網上5毛
現實係前線

梗係瘋狂補習𠳏

其實佢又冇錯

報警拉佢先

morning sir

Email 咪劉穎匡條女

BBQ烤全豬

仲係？

點解社運人士都咁中意cow呢d女仔 俾我一定屌完就算

你食屎啦大陸仔

應該得miss pun有人屌

email同miss pun咁正 肯定渣都冇

兩件垃圾～拉

師兄你真係識食食家